{"query":{"string":"\/pluzz\/liste\/type\/replay\/nb\/10\/debut\/0","params":{"support":"web","version":"v1.3","mode":"liste","type":"replay","nb":"10","debut":"0","tri":"datediff","sens":"desc"},"tps_exec":0.0677170753479,"memory_peak":6592576,"generate-date":"Wed, 08 Aug 2018 21:59:38 +0200"},"reponse":{"debut":0,"nb":10,"total":2823,"total_diffusions":2823,"emissions":[{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"9","etranger":"0","url":"\/videos\/disparue_france_3_saison1_ep1_,182223960.html","soustitrage":"0","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"777352","duree_reelle":"3114","nb_diffusion":"1","oas_sitepage":"france3\/seriefiction\/disparuefrance3","realisateurs":"Charlotte Br\u00e4ndstr\u00f6m","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/182223960\/1533750653\/200\/10\/france3\/0\/img.jpg","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/182223960\/1533750653\/214\/10\/france3\/0\/img.jpg","genre_simplifie":"S\u00e9rie","ts_diffusion_utc":"1533754800","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/182223960\/1533750653\/80\/10\/france3\/0\/img.jpg","acteurs":"Laurent Bateau, Pierre-Fran\u00e7ois Martin-Laval, Alice Pol, Fran\u00e7ois-Xavier Demaison, Alix Poisson, Stella Trotonda, Maxime Taffanel, Zo\u00e9 Marchal","bureau_regional":"","invites":"","date_diffusion":"2018-08-08T21:00","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/182223960\/1533750653","code_programme":"disparue_france_3","soustitre":"","lsf":"0","titre":"Disparue","genre":"S\u00e9rie polici\u00e8re","id_collection":"15998204","id_programme":"31083","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/182223960\/1533750653\/100\/10\/france3\/0\/img.jpg","audiodescription":"1","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/182223960\/1533750653\/300\/10\/france3\/0\/img.jpg","hashtag":"","genre_filtre":"serie","accroche":"A Lyon, le 21 juin, L\u00e9a Morel s'appr\u00eate \u00e0 f\u00eater ses 17 ans. L'occasion pour l'adolescente de sortir avec ses amis et de profiter de la bonne ambiance que diffuse dehors la F\u00eate de la musique. Ses parents, Florence et Julien, ont donn\u00e9 la permission de trois heures. Mais au petit matin, L\u00e9a n'est toujours pas rentr\u00e9e. Une terrible attente commence alors pour la famille. Le lieutenant Molina, fra\u00eechement arriv\u00e9 de Paris, enqu\u00eate sur cette disparition inqui\u00e9tante. Florence et Julien, d\u00e9sempar\u00e9s, ne tardent pas \u00e0 d\u00e9couvrir, au fil de l'enqu\u00eate, qu'ils ignoraient des pans entiers de la vie de leur fille...","titre_programme":"Disparue - France 3 ","presentateurs":"","csa_nom_long":"D\u00e9conseill\u00e9 aux moins de 10 ans","accroche_programme":"\u00c0 Lyon, le 21 juin, L\u00e9a, qui f\u00eate ses 17 ans, a re\u00e7u la permission de trois heures. Mais au petit matin, la jeune fille n'est toujours pas rentr\u00e9e.","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/182223960\/1533750653\/480\/10\/france3\/0\/img.jpg","id_diffusion":"182223960","rubrique":"seriefiction","nationalite":"fran\u00e7aise","chaine_id":"france3","saison":"1","csa_code":"10","chaine_label":"France 3","id_emission":"91850159","episode":"1","multilingue":"0","format":"S\u00e9rie","duree":"55","extension_image":"jpg"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/royaumes_secrets_,182213021.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"603652","duree_reelle":"2954","nb_diffusion":"1","oas_sitepage":"france5\/documentaire\/royaumessecrets","realisateurs":"Simon Bell","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/182213021\/1533750760\/200\/0\/france5\/0\/img.jpg","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/182213021\/1533750760\/214\/0\/france5\/0\/img.jpg","genre_simplifie":"Documentaire","ts_diffusion_utc":"1533754500","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/182213021\/1533750760\/80\/0\/france5\/0\/img.jpg","acteurs":"","bureau_regional":"","invites":"","date_diffusion":"2018-08-08T20:55","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/182213021\/1533750760","code_programme":"royaumes_secrets","soustitre":"Plaines et savanes","lsf":"0","titre":"Royaumes secrets","genre":"Animalier","id_collection":"19555506","id_programme":"24823","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/182213021\/1533750760\/100\/0\/france5\/0\/img.jpg","audiodescription":"0","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/182213021\/1533750760\/300\/0\/france5\/0\/img.jpg","hashtag":"","genre_filtre":"documentaire","accroche":"Dans la savane africaine, ce document suit pas \u00e0 pas un petit sengi, aussi appel\u00e9 musaraigne \u00e9l\u00e9phant \u00e0 cause de son long museau. Il se retrouve tr\u00e8s vite orphelin et sans sa m\u00e8re, doit se d\u00e9brouiller seul pour trouver sa nourriture. Il d\u00e9couvre son milieu et, dans ce monde de g\u00e9ants, apprend \u00e0 se m\u00e9fier des autres animaux. Parall\u00e8lement, dans le grand Ouest des Etats-Unis, un onychomys et sa famille vivent un quotidien mouvement\u00e9. Leur nourriture est faite de scorpions venimeux et d'autres arthropodes, et ils se d\u00e9placent en permanence sous la menace des aigles et des serpents. Un d\u00e9fi de tous les jours !","titre_programme":"Royaumes secrets","presentateurs":"","csa_nom_long":"Tous publics","accroche_programme":"Les d\u00e9fis que les cr\u00e9atures de tr\u00e8s petite taille doivent affronter sont immenses : une simple averse a des allures de cataclysme \u00e0 cette \u00e9chelle.","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/182213021\/1533750760\/480\/0\/france5\/0\/img.jpg","id_diffusion":"182213021","rubrique":"documentaire","nationalite":"britannique","chaine_id":"france5","saison":"","csa_code":"TP","chaine_label":"France 5","id_emission":"102750820","episode":"","multilingue":"0","format":"Documentaire","duree":"45","extension_image":"jpg"},{"nb_diffusion":"1","nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"1","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_haute_normandie_,183198188.html","soustitrage":"0","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"82552","duree_reelle":"105","oas_sitepage":"france3\/info\/meteohautenormandie","realisateurs":"","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/183198188\/1533433367\/200\/0\/france3\/0\/img.jpg","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/183198188\/1533433367\/214\/0\/france3\/0\/img.jpg","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/183198188\/1533433367\/80\/0\/france3\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1533754200","bureau_regional":"normandie_rouen","acteurs":"","date_diffusion":"2018-08-08T20:50","invites":"","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/183198188\/1533433367","code_programme":"meteo_haute_normandie","lsf":"0","soustitre":"","titre":"M\u00e9t\u00e9o","id_programme":"14155","genre":"M\u00e9t\u00e9o","id_collection":"","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/183198188\/1533433367\/100\/0\/france3\/0\/img.jpg","audiodescription":"0","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/183198188\/1533433367\/300\/0\/france3\/0\/img.jpg","hashtag":"","accroche":"","genre_filtre":"meteo","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o Haute-Normandie","presentateurs":"","accroche_programme":"Regardez la m\u00e9t\u00e9o de votre r\u00e9gion Haute-Normandie","csa_nom_long":"Tous publics","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/183198188\/1533433367\/480\/0\/france3\/0\/img.jpg","id_diffusion":"183198188","rubrique":"info","chaine_id":"france3","nationalite":"","id_emission":"134528285","chaine_label":"France 3","csa_code":"TP","saison":"","episode":"","multilingue":"0","format":"Autre","duree":"5","extension_image":"jpg"},{"nb_diffusion":"1","nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"1","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_basse_normandie_,182500203.html","soustitrage":"0","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"82552","duree_reelle":"105","oas_sitepage":"france3\/info\/meteobassenormandie","realisateurs":"","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/182500203\/1533433309\/200\/0\/france3\/0\/img.jpg","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/182500203\/1533433309\/214\/0\/france3\/0\/img.jpg","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/182500203\/1533433309\/80\/0\/france3\/0\/img.jpg","ts_diffusion_utc":"1533754200","bureau_regional":"normandie_caen","acteurs":"","date_diffusion":"2018-08-08T20:50","invites":"","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/182500203\/1533433309","code_programme":"meteo_basse_normandie","lsf":"0","soustitre":"","titre":"M\u00e9t\u00e9o","id_programme":"14043","genre":"M\u00e9t\u00e9o","id_collection":"","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/182500203\/1533433309\/100\/0\/france3\/0\/img.jpg","audiodescription":"0","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/182500203\/1533433309\/300\/0\/france3\/0\/img.jpg","hashtag":"","accroche":"","genre_filtre":"meteo","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o Basse-Normandie","presentateurs":"","accroche_programme":"La m\u00e9t\u00e9o de votre r\u00e9gion Basse-Normandie","csa_nom_long":"Tous publics","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/182500203\/1533433309\/480\/0\/france3\/0\/img.jpg","id_diffusion":"182500203","rubrique":"info","chaine_id":"france3","nationalite":"","id_emission":"133911466","chaine_label":"France 3","csa_code":"TP","saison":"","episode":"","multilingue":"0","format":"Autre","duree":"5","extension_image":"jpg"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/domino_a_kaz_saison2_ep77_,182201053.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"600712","duree_reelle":"121","nb_diffusion":"1","oas_sitepage":"franceo\/seriefiction\/dominoakaz","realisateurs":"S\u00e9bastien Chambard","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/182201053\/1533723087\/200\/0\/franceo\/0\/img.jpg","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/182201053\/1533723087\/214\/0\/franceo\/0\/img.jpg","genre_simplifie":"S\u00e9rie humoristique","ts_diffusion_utc":"1533754140","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/182201053\/1533723087\/80\/0\/franceo\/0\/img.jpg","acteurs":"Laurent Tanguy, Laurence Joseph","bureau_regional":"","invites":"","date_diffusion":"2018-08-08T20:49","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/182201053\/1533723087","code_programme":"domino_a_kaz","soustitre":"Supertatie","lsf":"0","titre":"Domino a kaz","genre":"S\u00e9rie humoristique","id_collection":"14458902","id_programme":"18793","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/182201053\/1533723087\/100\/0\/franceo\/0\/img.jpg","audiodescription":"0","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/182201053\/1533723087\/300\/0\/franceo\/0\/img.jpg","hashtag":"","genre_filtre":"seriehumoristique","accroche":"Laurent et Laurence sont amoureux. Il est blanc, elle est noire. C'est ce qu'on appelle en Guadeloupe un couple \u00abdomino\u00bb. Ensemble, ils apprennent \u00e0 conjuger les diff\u00e9rences culturelles.","titre_programme":"Domino a kaz","presentateurs":"","csa_nom_long":"Tous publics","accroche_programme":"Laurent et Laurence sont amoureux. Il est blanc, elle est noire. C'est ce qu'on appelle en Guadeloupe un couple \u00abdomino\u00bb. Ensemble, ils apprennent \u00e0 conjuger les diff\u00e9rences culturelles.","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/182201053\/1533723087\/480\/0\/franceo\/0\/img.jpg","id_diffusion":"182201053","rubrique":"seriefiction","nationalite":"fran\u00e7aise","chaine_id":"franceo","saison":"2","csa_code":"TP","chaine_label":"France \u00d4","id_emission":"97123659","episode":"77","multilingue":"0","format":"S\u00e9rie","duree":"2","extension_image":"jpg"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/la_chanson_de_l_ete_,182251436.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"600652","duree_reelle":"211","nb_diffusion":"5","oas_sitepage":"france2\/culture\/lachansondelete","realisateurs":"","image_200":"\/image\/referentiel_programmes\/182251436\/1530696586\/200\/0\/france2\/0\/img.JPG","image_medium":"\/image\/referentiel_programmes\/182251436\/1530696586\/214\/0\/france2\/0\/img.JPG","genre_simplifie":"Clips","ts_diffusion_utc":"1533753720","image_small":"\/image\/referentiel_programmes\/182251436\/1530696586\/80\/0\/france2\/0\/img.JPG","acteurs":"","bureau_regional":"","invites":"","date_diffusion":"2018-08-08T20:42","url_image_racine":"\/image\/referentiel_programmes\/182251436\/1530696586","code_programme":"la_chanson_de_l_ete","soustitre":"Feder","lsf":"0","titre":"La chanson de l'\u00e9t\u00e9","genre":"Clips","id_collection":"32079945","id_programme":"30869","image_100":"\/image\/referentiel_programmes\/182251436\/1530696586\/100\/0\/france2\/0\/img.JPG","audiodescription":"0","image_300":"\/image\/referentiel_programmes\/182251436\/1530696586\/300\/0\/france2\/0\/img.JPG","hashtag":"","genre_filtre":"clips","accroche":"","titre_programme":"La chanson de l'\u00e9t\u00e9","presentateurs":"","csa_nom_long":"Tous publics","accroche_programme":"Rencontres et entretiens avec des artistes musicaux","image_large":"\/image\/referentiel_programmes\/182251436\/1530696586\/480\/0\/france2\/0\/img.JPG","id_diffusion":"182251436","rubrique":"culture","nationalite":"","chaine_id":"france2","saison":"","csa_code":"TP","chaine_label":"France 2","id_emission":"133676931","episode":"","multilingue":"0","format":"Autre","duree":"8","extension_image":"JPG"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/ma_terre_pour_demain_franceo_,182201052.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"600472","duree_reelle":"402","nb_diffusion":"2","oas_sitepage":"franceo\/documentaire\/materrepourdemainfranceo","realisateurs":"","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/182201052\/1533723087\/200\/0\/franceo\/0\/img.jpg","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/182201052\/1533723087\/214\/0\/franceo\/0\/img.jpg","genre_simplifie":"Documentaire","ts_diffusion_utc":"1533753600","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/182201052\/1533723087\/80\/0\/franceo\/0\/img.jpg","acteurs":"","bureau_regional":"","invites":"","date_diffusion":"2018-08-08T20:40","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/182201052\/1533723087","code_programme":"ma_terre_pour_demain_franceo","soustitre":"V\u00e9ronique Ledroit, de Yat\u00e9","lsf":"0","titre":"Ma terre pour demain","genre":"Environnement","id_collection":"24569109","id_programme":"27009","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/182201052\/1533723087\/100\/0\/franceo\/0\/img.jpg","audiodescription":"0","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/182201052\/1533723087\/300\/0\/franceo\/0\/img.jpg","hashtag":"","genre_filtre":"documentaire","accroche":"","titre_programme":"Ma terre pour demain - franceo","presentateurs":"","csa_nom_long":"Tous publics","accroche_programme":"Une s\u00e9rie documentaire, de portraits de 5 minutes, qui aborde les pratiques \u00e9cologiques quotidiennes, \u00e0 \u00e9chelle individuelle ou familiale.","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/182201052\/1533723087\/480\/0\/franceo\/0\/img.jpg","id_diffusion":"182201052","rubrique":"documentaire","nationalite":"","chaine_id":"franceo","saison":"","csa_code":"TP","chaine_label":"France \u00d4","id_emission":"119517438","episode":"","multilingue":"0","format":"Documentaire","duree":"7","extension_image":"jpg"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_des_plages_france_2_,182251435.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"600172","duree_reelle":"63","nb_diffusion":"7","oas_sitepage":"france2\/info\/meteodesplagesfrance2","realisateurs":"","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/182251435\/1533723011\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/182251435\/1533723011\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","ts_diffusion_utc":"1533753540","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/182251435\/1533723011\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","acteurs":"","bureau_regional":"","invites":"","date_diffusion":"2018-08-08T20:39","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/182251435\/1533723011","code_programme":"meteo_des_plages_france_2","soustitre":"","lsf":"0","titre":"M\u00e9t\u00e9o des plages","genre":"M\u00e9t\u00e9o","id_collection":"","id_programme":"1563","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/182251435\/1533723011\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","audiodescription":"0","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/182251435\/1533723011\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","hashtag":"","genre_filtre":"meteo","accroche":"","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o des plages France 2","presentateurs":"","csa_nom_long":"Tous publics","accroche_programme":"Regardez la m\u00e9t\u00e9o des plages de vos vacances !","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/182251435\/1533723011\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","id_diffusion":"182251435","rubrique":"info","nationalite":"","chaine_id":"france2","saison":"","csa_code":"TP","chaine_label":"France 2","id_emission":"133661727","episode":"","multilingue":"0","format":"Autre","duree":"3","extension_image":"jpg"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"1","url":"\/videos\/meteo_jt20h_,182251434.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"599992","duree_reelle":"182","nb_diffusion":"13","oas_sitepage":"france2\/info\/meteojt20h","realisateurs":"","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/182251434\/1533723011\/200\/0\/france2\/0\/img.jpg","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/182251434\/1533723011\/214\/0\/france2\/0\/img.jpg","genre_simplifie":"M\u00e9t\u00e9o","ts_diffusion_utc":"1533753300","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/182251434\/1533723011\/80\/0\/france2\/0\/img.jpg","acteurs":"","bureau_regional":"","invites":"","date_diffusion":"2018-08-08T20:35","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/182251434\/1533723011","code_programme":"meteo_jt20h","soustitre":"","lsf":"0","titre":"M\u00e9t\u00e9o 2","genre":"M\u00e9t\u00e9o","id_collection":"","id_programme":"345","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/182251434\/1533723011\/100\/0\/france2\/0\/img.jpg","audiodescription":"0","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/182251434\/1533723011\/300\/0\/france2\/0\/img.jpg","hashtag":"","genre_filtre":"meteo","accroche":"","titre_programme":"M\u00e9t\u00e9o JT 20h","presentateurs":"","csa_nom_long":"Tous publics","accroche_programme":"Toute la m\u00e9t\u00e9o sur France 2.","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/182251434\/1533723011\/480\/0\/france2\/0\/img.jpg","id_diffusion":"182251434","rubrique":"info","nationalite":"","chaine_id":"france2","saison":"","csa_code":"TP","chaine_label":"France 2","id_emission":"133661726","episode":"","multilingue":"0","format":"Autre","duree":"4","extension_image":"jpg"},{"nb_vues":"0","volonte_replay":"1","replay":"1","mandat_duree":"7","etranger":"0","url":"\/videos\/il_etait_une_fois_la_vie_saison1_ep14_,182223675.html","soustitrage":"1","recurrent":"1","url_video_sitemap":"","temps_restant":"601252","duree_reelle":"1525","nb_diffusion":"8","oas_sitepage":"france4\/jeunesse\/iletaitunefoislavie","realisateurs":"","image_200":"\/image\/referentiel_emissions\/182223675\/1533750714\/200\/0\/france4\/0\/img.jpg","image_medium":"\/image\/referentiel_emissions\/182223675\/1533750714\/214\/0\/france4\/0\/img.jpg","genre_simplifie":"Dessin anim\u00e9","ts_diffusion_utc":"1533753000","image_small":"\/image\/referentiel_emissions\/182223675\/1533750714\/80\/0\/france4\/0\/img.jpg","acteurs":"","bureau_regional":"","invites":"","date_diffusion":"2018-08-08T20:30","url_image_racine":"\/image\/referentiel_emissions\/182223675\/1533750714","code_programme":"il_etait_une_fois_la_vie","soustitre":"La bouche et les dents","lsf":"0","titre":"Il \u00e9tait une fois... la vie","genre":"Dessin anim\u00e9","id_collection":"526323","id_programme":"26015","image_100":"\/image\/referentiel_emissions\/182223675\/1533750714\/100\/0\/france4\/0\/img.jpg","audiodescription":"0","image_300":"\/image\/referentiel_emissions\/182223675\/1533750714\/300\/0\/france4\/0\/img.jpg","hashtag":"","genre_filtre":"dessinanime","accroche":"Pierrot et Pierrette d\u00e9gustent un sandwich, et font d\u00e9couvrir le travail de la bouche et des dents lors d'un repas. L'ennemi des dents est le sucre, qui fortifie les bact\u00e9ries sommeillant pr\u00e8s des gencives. Attaquant l'\u00e9mail, elles causent des caries...","titre_programme":"Il \u00e9tait une fois la vie","presentateurs":"","csa_nom_long":"Tous publics","accroche_programme":"Il \u00e9tait une fois la vie","image_large":"\/image\/referentiel_emissions\/182223675\/1533750714\/480\/0\/france4\/0\/img.jpg","id_diffusion":"182223675","rubrique":"jeunesse","nationalite":"franco-japonais","chaine_id":"france4","saison":"1","csa_code":"TP","chaine_label":"France 4","id_emission":"560060","episode":"14","multilingue":"0","format":"Dessin anim\u00e9","duree":"30","extension_image":"jpg"}]}}
